Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (21)

下星期有《天若有情》

lm

一聽回來我身邊就喊

劉德華當年拍天若有情比杜蛇屌chok樣

細個當笑睇，大個睇親都喊

睇完好sad

杜sir冇講錯喎
佢除咗杜sir啲戲同門徒之外
有邊套唔係做緊自己呢

明知等不到亦要等

好多戲細個睇覺得好好笑
但大個睇喊到仆街，我左身見到鬼、每當變幻時，越睇越有味道

麥兜

細個唔識，睇我左眼見到鬼仲屌吓咁就完左，結局則係點，大個睇先知

屌
杜琪峰會唔會覺得佢10幾年都係咁演技

火雞，媽媽的味道

大個先知，同樣地自己錯過咗好多

香港以前既電影業真係好輝煌同傾銷外地架

你而家都唔算錯過左

仲有大把機會睇

麥兜好慘架咩

我暗左阿仔訓了

大個睇喊到仆街

大個左再睇返就知根本係拍俾大人睇

唔同年紀睇有唔同嘅感受

啱呀我細個睇麥兜係會訓著

麥兜全部都係俾大人睇嘅
同小新一樣，以為係俾小朋友睇？其實大人先明

留明

細個睇只會覺得係卡通片，唔使思考戲情
大個左去睇，就會覺得諗起自己細個嗰陣對做左大人嗰種幻想同憧憬，但現實係另一回事

麥兜讀書時有用嚟做例子

仲要係鬼佬（德國人）教

桃姐唔算既

天若有情，青春回億

下個禮拜六播盲探

呢期全部銀河映像/杜sir
連天若有情都係杜sir監製

與其話係杜sir
不如話係劉德華加劉青雲特輯

【今晚8:30《週六好戲勢:天若有情》】
要感受呢齣經典，一於將當年嘅海報設計重現！
想感受當年入戲院嘅情懷，
想知道當年華DEE同吳倩蓮係點開始？
今晚 8:30 ViuTV等 ！

#劉德華 #吳倩蓮
#週六好戲勢 #天若有情 #週六好戲勢天若有情
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

31轉返過嚟先

開波

第一次睇

有冇人31 99兩邊睇

填海華

我又好想睇下邊個得獎

Pish

第一代MK仔, 嗰時仲叫緊"飛仔"?

填海華～～～

啲頭髮個個留到勁長

全盛期填海華全港排第幾？

好懷念個黃色鐵皮垃圾桶

杜琪峯 陳木勝 林嶺東 王晶 阮世生

靚仔又型華Dee

以前嘅香港真靚

全部都係天林叔啲徒弟

陰陽路

劉德華死亡全紀錄

經理：其實你隊支槍指住我就得 我實會開畀你

撞狗車

有今生無來世㗎啦

GTA 三星

撞狗

直接由前座去咗後座？

交通警呢啲職位好冇安全感，通常郁啲就開槍架

入一入車房 幫架車換下色 又變返冇星

其實射佢咪仲慢

啲車技仲好睇過fast and furious

咁既速度成個車頂都削走啦， 果然係主角

大家都係需要交代啫 我唔想頭破血流

吳倩蓮

你攞套暴走嘅系列比

起歌啦

而家啲黑警一早啡咗槍

係咪ae86黎 小弟未睇過

正常應該俾成班人輪大米

外殼係私家車 內籠係的士嚟嘅

好似再早啲

靚女啫, 唔係? 我理得你死

打野戰

exact7ly

咩叫聲嚟

望乜鳩

Beyond

以前覺得吳倩蓮同林憶蓮好似樣

呢度冇車返去㗎
不如執一劑先？

著到咁跟本就預咗俾人姦

填海華全盛期charm撚到

唱都唔high 彈果吓high 冚家剷

呢隻何家勁㗎嘛

honda nsr250係時候要出場

黃家駒呀!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇搞錯
竟然係suzuki

beyond

燒車呀

畫面靚到

灰色軌跡

屈機

打橫坐單車咩

會唔會變成山火？

關羽雲長都睇

燒山好野

原來係有錢人家

正常就應該會

睇親都想學26

我已背上一身苦困後悔與唏噓
你眼裡卻此刻充滿淚

吳倩蓮啲衣著其實同依家啲女差唔多style

建興？

文青look

而家先知灰色軌跡係呢套戲插曲

唔係講笑,又真係幾撚型

個時已經興

加首Beyond即刻型棍味以幾何級數上升

填海華把聲係咪配音

行得太前

歷久不衰

+1

2020年版本：配嘅畫面係搭夜船過台灣

係咪配音？

家駒

嘉士伯

達叔

三叔

竟然播咁多 仲要連咁多SOLO

飲嘉士伯

呢套首首歌都正

啲舊戲好多都係配音
賭俠都好似係

係 黃志成

扣你分 扣你五十分

影響今日南韓明星劉在錫池錫鎮果代人既香港電影
當日無民主既英屬殖民地香港，係幾咁勁

只要我地將香港主權奪回來
一樣可以光復香港
一樣可以令南韓日本既年輕一代記住我地香港明星既名

不過再講落去我都會變成極右納粹法西斯屌你老母閪

d咪錶好懷念

達叔依個角成套戲畫龍點睛

係

灰色軌跡好撚好聽

啱啱先走完個警察，咁快成班過嚟打人

單眼皮

劉江

講呢啲

有狗呀

講呢d

死黑警

唔好整條片出嚟呀
驚會睇到喊

黑警幾廿年都一樣

講呢D 好後生

劉老師：仆街同我玩嘢

仆街黑警

好懷念舊時嘅香港

掟狗車

江sir之後係咪轉咗部門？

拉返去先知衰乜

係咪旺角嚟?

吳孟達做下巴位真係好正

舊時香港好靚

而家一樣

諗起逃學威龍2係當年難得現場收音嘅一套聽到張敏原聲

英屬香港

所以話 不嬲都係黑警 只不過以前淨係對黑社會

北樓動拉

黑警

以前皇家警察，依家蝗家驚賊

點解無星仔

片頭個d以前貨車真係好經典
正過現在個d

究竟班阻膠幾時陷家剷

唔極右就救唔到世界 左膠收皮

睇返tvb 80年代d外景劇都正

佢拍笑片無厘頭

一路無變過

好舊怪 但劉江係原聲

以前係百福貨車
依家一係日系 一係歐系

跟緊高進出公海

果班撚樣根本唔係左膠只係阻膠
挾持住左派既名銜用嚟賺錢咋嘛

所以鄧伯伯講得好呀
我哋要防右但最緊要就係反左

真係好靚，比支那污染晒

以前啲車斗仲可以載人，啲咕哩坐晒喺斗入面

原來今晚播埋大結局

同洪爺賭緊

同而家一樣

仲打眼色

有Mazda Bongo Van仔

認人會俾啲疑犯見到架？

得佢無配音

死黑警咁撚串

阻膠仆街死

聽講話版權問題，因為歌星要另外比錢買聲

江sir又想屈人

劉江 劉華

唔係應該有間獨立房㗎咩

大傻好靚仔

自己配音，賭俠都係

江華

仲未落嚟香港

以前黎講呢個女主角都算樣衰

劉江華

可能以前會

消音

喂呢個發哥嚟㗎喎

成個發仔咁樣

咁爛嘅gag 費事覆

同埋應該有一班唔關事既一齊俾人認

係個犯面前邊個夠膽兜口兜面指佢出嚟呀

填海華把配音聲好出戲

太1大

太細

你講清楚我先擺落去啦

斯德摩爾症候群

吳倩蓮exactly係文青look
真係行得太前

施丹頭鎚

黃光亮都無

行得好前
30年前就文青look

吳孟達都冇

華Dee

星仔呀星仔 接力接力

依家仲興緊

Call機
啲no長撚到

劉華靚仔啫，比著八兩金

竟然唔屌

1128161 call 9803

比人捉你去做雞呀蓮妹

啲鏡頭燈光靚到

三叔個tone同對星仔都一樣

其實點解條女唔供佢出嚟

我媽90年代個時真係成日著牛仔褸

人帥真好
人醜性騷擾

識著你，真掉架丫

愛1上華弟

真，d 光靚到

填海華都幾靚仔

三叔真係好好戲

應該咁講潮流既野都係一個循環嚟
不過fashion係要靠樣完成的
你靚女就係文青，靚仔就係bad boy
樣衰就...

填海華啱啱個邪笑

嗒糖囉

華dee一開始攬左條女，如果唔係佢死左了

以前唔興就話行得前姐
又冇話果時唔興

佢嘅年代有幾多對手
哥哥好似未出道

譚狗lor

頭先紅色燈為主
華dee果邊變左淡黃色

如果係毒撚 一早供佢

個月曆打格仔

再下一秒仲正

啲書blur晒，唔知乜嚟架呢？

有冇可能咁樣一見鍾情呀

華dee

睇鹹片

呻淫聲

係到你眼望我眼

果陣時撚有文青呢個term

叫床聲幾正

呢套賣愛情多
要睇車真係要睇烈火戰車

填海華淫笑

唔係填海華 佢係山頭已經死左了

明顯家下就嗒緊

原諒嗎也不講半句

停車使唔使咁大聲？

咖啡罐

好型啊，幾個啤酒罐就咁打

冇咁嘅名都有咁嘅look啦
比個名就當係近年先有咩

如果班友冇殺上嚟 佢哋係咪已經

終於諗到，填海華個配音係亞視版動感超人，即係黃志成

大佬，靚仔到咁

牛肉刀啊

各位巴打要係呢套戲入面學習點做勇武

重要打到啪啪聲

咩你老母

孭你老母

屌你老母

又會個個都搵到上嚟？

在香港上映的天數和票房收入分別為43天和1,289萬，總票房排名第25位。此片令吳孟達獲得1991年香港電影金像獎最佳男配角獎，吳倩蓮得到最佳新人提名，更令劉德華有別號「華Dee」之稱。

在亞洲也是大受歡迎，韓國上映長達半年，排到當年韓國觀影人次第八。90年代劉德華憑此片連續3次擊敗西方藝人蟬聯3次「韓國最受歡迎巨星」[8]。2017年，韓國還推出這部電影的數碼修復版，而擁有版權的劉德華自己都沒修復過這部電影

大佬好型棍

大佬夠雷

大佬咁好

勁好打 30年前嘅填海華

nsr250呀

呢套啲橋段都幾老套

啲女比mk仔呃咪係咁囉

個大佬幾有雷

起歌

起歌了

竇囗嚟

比女熊抱

話晒都30年前 將就下啦

明白點解件女會鐘意佢

啲鏡頭幾靚

外母又出現

家教好既斯文女只會中意mk仔
應該係果個年代既女士睇完呢套戲之後有gene mutation 留落嚟既基因

收聲啦

聽歌、睇靚仔同某幾個場口

新鮮感 未試過反叛 靚仔

消音消到

因咩事咁多血

好正

奶奶～～

靚到

麻姑神

想知原本係咩對白

90年你想幾新潮啊

好彩我兩個仔有一個生性

主要原因，靚仔。

洗左手未

全盛期填海華同姜b
邊個charm啲

一隻雀仔一直困係個籠到
出左個籠先知個世界咁大

佢地既感情實在太夾硬嚟，太無厘頭

夠man上的士個幕

一陣都會見到

毒撚forever alone

你對個靚女都會咁啦

橋就個個都係咁
唔啱睇就睇佢拍攝手法
直頭教科書級數

如果係王光亮個樣，應該一早完咗

又真係幾索

聽講90年代港女最正

直至秀文之亂

肯定華dee啦

咁又冇得咁比要講型填海華係另一個level

成個劉江華車落牌玻璃度

咪開世界大戰

Mk華屌打

家下又擋刀又攬上身咁，條女想以身相許添啦

王光亮咁嘅樣你都唔敢篤佢出黎啦

姜濤邊有資格比

講樣一定填海華

被牛華脅持嘅人都會愛上佢

講還講

打劫逃走，點解咁信個人質唔會篤自己出嚟？幾靚女都冇可能

你唔好理 呢套戲影響咗幾代後生仔

暗戰

運兵車
我細個幾歲搬屋都係坐後面
仲坐係個三輪車上面

因感激而生愛
其實係因為新鮮感多啦

填海華man好多

靚仔但悶既都係無乜用

佢係江湖中人 我係女我真係唔敢亂嚟

咪之後先分手lo 最重要係張入場卷

又水人去大灣區

真，牛華係有能力令到當年毒撚都要去扮mk，姜b暫時未有呢個功力

又靚仔又funny就最好

原來係祖國出品
貨車都優雅過人

人地台妹黎

啲乖乖女廿幾年無食過仔，家下一定食得就食啦

件牛仔褸

zippo火機

好 gfable

一係有錢仔鐘意窮家女

有錢仔鐘意有錢女邊有drama

新鮮

你老豆丫

佢走去縫埋人地件牛仔褸啲destroyed denim係咩玩法

係喎

拿！唔好呀

以前100蚊好多架啦喎

佢兩個交換角色應該會好正

天若有情2 ，係

華dee紅到去韓國日本
姜B淨係係連登都被人屌爆你話邊個charm啲

揸住條大蕉

岩岩個唔該你，真係女神咁

吳倩蓮嘅近況講唔講得

痴撚線 啱啱果下笑佢叫我做乜都得

唔係打劫自己又見到人地咁靚仔咪唔篤

應該係同一幕，好靚

佢笑真係幾靚

嫁咗俾個支那佬

吳倩蓮呢套戲靚到

女仔啲衫好文青好靚

呢個角度我覺得佢好似男人

我都係

氣質呢樣嘢
而家啲女都無

Ninja

差髮型，90年代與曲髮。
如果係黑直長會更靚

噴水池成30年

套衫依家著返都好睇

人叫上車就上

以前嘅尖東

忽然之間覺得林依晨似吳倩蓮

嗒糖丫嘛，上床都上啦

各位巴絲係咪覺得啲聲同依家既電單車好唔同？
呢啲係二衝程引擎既聲
基本上依家都好少有二衝車

但華dee套牛仔裝就好核突

正諗緊係咪尖東黎 果個位而家好似係PIZZA 店

fast and furious係咪抄呢套

條女幾正喎
Agger

時間停頓咗

我都覺

對家條女都好正

大哥大

電單車以前同而家無咩變，但私家車就

現實華dee點會唔屌吳倩蓮

有D madmax feel

士多啤梨

掉上車

嗰個年代好多賽車黨

二衝程聲同四衝程聲

個個牛仔褸

原來係M

填海華好Q惡

當佢係貨物咁

吳倩蓮個樣好扁
對家條女champ好多

同edc底衫一樣 型撚到癲wo

幾好玩

溝填海華啫，使唔使咁搏命丫

細個年代公主道非法賽車飛到逆線行車

啲貨車好印度feel

咩玩法

呢d戲真係好香港味

係尖東，噴水池果個位

破壞之王

大鳩D成世冇反叛個既女只會反效果

搭得巴士多一定贏

勁撚過秋名山車神啦

同門徒d演技一樣lv

有冇人知達叔洗車嗰條街喺邊度？

外賣仔咪就係咁練

練無敵風火輪

但條女好搭糖，公主抱

冇得扶

屌連個架都無埋

嗱唔係淨係我咁講架
仲要啲飛車場面仲好睇過依家咁撚多cg既fast and furious

風火輪係樓梯

D車全部爛晒

有個架反而捉唔實

金蛇纏絲手

對面條女跌左落地1

輸左

痴撚線 吳倩蓮咁m

但係林依晨有鬚

老母話以前大清好多3.3鬥車

金蛇纏絲手呀

一個字，鎖

d 女真係慘 咁都肯玩

成日覺得會有星仔出黎

其實咁多年都無變過

破壞之王
1994 年 ‧ 喜劇/動作 ‧ 1 小時 40 分鐘

擺明抄

人地練咗成個月

掉返轉女司機揸咁先刺激架嘛

清水灣道都好似好多

咁跌法唔重傷都有排醫

扶實呀！ 真係笑Ｌ咗

啲巴打話嗒糖 乜都制

做女人係咁架啦 你估宜家咁周街一巴巴打呀

楊玉梅，仲有拍cctvb劇

女人揸車我驚一起步架貨車已經死火

電單車都差好遠啦
由華dee年代既二衝
跟住變四衝
再由化油器既四衝變依家行電子控制fuel injection既四衝
然後再由wire油門變電子油門
真係變咗好多

46都變咗好多啦
以前啲自動波車變有依家咁可靠
果陣同一款車你要自動波仲要俾貴啲

華dee對女惡到仆街

大家樂焗豬扒飯盒，正到

生日

下 你唔講撚知咩

我今日生日，先至嚟搵你

女人就係賤

又爆炸

憑實力單身：你生日嚟搵我做咩

前題係高大靚仔

屌你成撚日爆炸嘅

仲有乾式極力子嘅叮叮噹噹聲

我1今日生日至來搵你

咁咪賽場1車賀一賀佢

呢幕幾有feel

係開心嘅玩到爆炸

又話一皮 條友都死咗 點一皮

佢喊個下好似林依晨

係幾浪漫

陳木勝呀嘛

爆炸都唔走

爆到咁仲企係到

而家睇返啲劇情幾老土 同埋唔make sense
同我迷失在這場愛情遊戲差唔多
但又幾好睇

做咩要燒架車

女司機正常揸已經係咁

以前d貨車模型係唔係藍店tiny有出

咁樣攬吳倩華到底係咩感覺

男人不壞

無啦啦都唔知會帶佢咁樣飛車啦

立即搭糖，雖然咁惡鬧我

屌你攬下就含春

𦷜蕙餅屋

17歲

17歲

可以扑

17

放埋煙花慶祝

靚仔真係大哂

17碎
華Dee唔洗做11哥啦

佢笑果下都幾靚

走左啦 咪有下落左車

買個蛋糕仔就開心哂

17就跟佬走

*蓮

咁西個蛋糕呀

真係男人不壞，女人不愛

宇宙大爆炸

一齊生日

因為靚仔做咩都正

吳倩蓮廣州腔配音

顏射

吳倩蓮做得好
食蛋糕啦填海華

顏射！！！！！

即報仇

終似知道咩叫好pure 好tyre

17歲女 差唔多啦

電單車都有得車震

唔...唔...

好trye

17碎那日不要面 參加了飛車

覆桌
小氣到

又車返屋企

入去訓埋呀笨

true

頂係呀，我成日覺得佢好似一個人，但醒唔起邊個

生日~

又有劉老師

警察又1來

壺湯冇漏

如果係夏天，啲湯一定宿晒

講哩啲型到

屌

成間屋得一個工人

又玩鳩達叔

玩9達叔

接受唔到睇吳第一套戲係恐怖雞

吳倩蓮呢個look超正

冇漏先勁

D色靚到

一個無老豆阿媽 一個父母成日喺外國定做生意咁
無人理
唔似咩

如果劉德華同黃光亮個樣對調
套戲15分鐘已經可以完

屌咗未

6、70 年代d 人都係咁講嘢，葉劉都係

達叔做戲真係冇得頂

屌，呢個回頭

吳倩蓮真係講唔得上好靚
不過好有氣質

你個仆街，第一日就知你黎真啦

個gay佬咁似田中

全球首富 身家100000000000000

果架是咪豐田celica

d古惑仔咩事

阿芝阿佐摩洛哥

啞支啞左 摩洛哥

比班死靚仔打

死黑警想老強條女

件西裝外套

JoJo

斷正比我

jojo小姐

又唱歌

仙杜拉

好撚大陣煙味

哥哥未出道？

仙度拉好煩

老母

係唔係規定煲住煙拍戲

老母記唔記得自己仲有個仔？

叫我哋老母就得

番去搵你呀媽

3個老母

癡撚線，哥哥七幾年出道架

今日返去搵你阿1媽啦

三個都唔得，搵你阿媽啦

仙杜拉好有戲

返去搵你阿媽

Sor9 記錯呢套戲

講樣
哥哥就出咗道喇
講歌
佢未做四大天王
譚狗哥哥差唔多退落嚟
李克勤同張學友囉

吳倩蓮對眼真係好唔掂

阿公係澳門

咪燊哥

哥哥77年出道㗎

送禮勤玩咩
柒味濃

笑左 哥哥早一輩ga

個女成陣煙味聞唔到？

依家啲女搽黑曬又大眼仔咪掂囉

嚴母

虎媽

加拿大二間大學

唔係，佢阿公姓包，好似叫包不同

真係好青春！

加拿大

點解上下兩部電視？

要過加拿大 mola mola

要去加拿大啦

果陣時既有錢佬個個譚耀宗咁既款

歌呀

如果重播倩女幽魂、霸王別姬就正

老大入廠咩事

乜水

如果係就正啦

當年李克勤係紅先過城城黎明
俾小欣姐整死咗

屌 眼快睇過龍

唔係大唔大問題
對眼冇乜神 好似好dup 成日好攰咁
ching做乜咁極端

阿談幾正

如果係而家
整吓就fit晒

我1都想

但難左啲

呀談

壞男孩

個時d戲成日食煙

查小欣攪咩呀1又1

=依家左右兩個mon

睜大對眼就靚咩

老實講細個成日搞亂 烈火戰車、天若有情同旺角卡門啲劇情，劉華真係得一個樣

霸王別姬有得睇好睇

貼番個雙眼皮膠紙應該會好啲

幾多年冇聽過哩句野

食煙 喝酒 劈友三部曲

霸王別姬中間一賣廣告就好出戲
但真係正

王光亮真係黑社會樣

眼型問題喎
睜唔睜大都係咁架啦

依家應該冇乜人會講

全部萬寶路廣告都打哂格仔

眼化妝真係可以無神化到有神

嗰個年代大佬叫老坐。
記得幾年前黃秋生有套戲原本叫選老坐，後來好似唔講得呢個名，改咗做選老頂。

一啲啲
好唔鐘意啲人搽到對眼黑蚊蚊咁
啲眼線

華dee一個look

應該係除左門徒外套套都同一個樣

即係好似林憶蓮咁

宜家講，講完都打冷震

播曬倩女幽魂成輯
2 我覺得都好正

但係佢嘅惡人形象畀王祖藍破壞曬

嗰時多人食煙，食肆、辦公室都食得。

熄燈咪得囉 咁咪唔洗畀老母煩

22蚊一個特餐

特餐$22
貴左d

倩女幽魂真係不得了

$22個特餐

話明同學去左美國 仲問好緊要架咩

本咸書

鹹書打格

美國國旗衫

廿二蚊特餐

你慄呀？
幾耐冇聽過呢句

你老母

好慘
門口狗到

達哥成日走住黎屌

仆你個臭街，你老母

三叔=依家連登仔

出公海

應有盡有 適合所有港人

呢部飛船

我直頭好似聽到屌你老母

過澳門搵包不同

做乜過大海

消咗音

我仲會講劣

應該唔會再有機會搭

舊澳門反而無變咁多

拎尚方寶劍

聽到個下笑咗😂

填海華傷晒都咁型

重有半個餅

老老豆豆
17歲 去外國讀書
過多十幾廿年
就唔記得華dee啦

餵食飯

齋食白飯

點會冇
個個講支那話

依啲對白真係17歲先講得出
果種情懷宜家大左真係唔會有

上一個鏡頭行得走得，下一個鏡頭就傷左

仲有半個發毛餅

尚書大人

：但我比到好多錢你呀

餵白飯

人黎 餵公子食餅

楊受成客串

睇睇下又幾過引

青天秘笈呢？

好浪漫啊

當年未興食洋腸

再下個鏡頭又好番，吹咩

飛機都玩埋

去咗加拿大食洋腸 唔夠3日已經唔記得啦

餵飯，烈火戰車又拍多次

講緊個景

嘩 而家仲有冇地方係咁樣

你幾耐無去過
逼到PK好多年喇喎

玩呢架飛機好驚喎

澳門有呢啲玩？

我仲有d餓啊

又Beyond

好sweet

香港

呢啲飛機無牌點揸？
果個年代有牌揸飛機又點會需要係街劈友

架機阿豬阿狗都渣得

17歲先會識講唔後悔
因為未見過恐怖野啫
劈友劈到日日傷哂要搵黑市醫生
日日提心吊膽

是錯也再不分

呢條咩橋嚟?

建築冇 但係D鋪頭完全係支那style

華dee係第一個令佢發現依個世界咁大
就算大個都唔會唔記得 依個係肯定嘅
除非有條新仔再擴大佢個世界

唔係澳門黎嫁咩

屌 拍戲姐

個個年代應該無CG，呢幾個飛機鏡頭洗咗幾多錢

老母無發哂癲括個女

17歲那日不要臉

呢啲戲真係好撚正
但你又會照追

果陣無航拍點影

有冇人cap啱啱打棉花 好靚

自膠

就到

外國個世界仲大

算大budget

過澳門玩煙花

直升機

留喺澳門玩咁耐 唔使過加拿大咩

搵直升機拍？

用第二架飛機影

直升機/另一部飛機

分明係個窮字

仲要冇航拍機 一定要租直昇機拍

坐另一架機航拍

頭先果度葡京呀嗎

Jm9

芬達

吸棉花都吸死

隻狗特登過海嚟搵佢

劉江又幾好

死黑警咁撚仆街

劉老師老是常出現
真係無嘢做好得閒

個警察追到嚟澳門

搵到過澳門

返香港啦

仲未有室內禁煙既香港

搭船可以食煙嘅

講呢d 係唔係鐘意左華Dee

不准吸煙 但又食煙

室內都食得煙嘅年代

後面有禁煙🚭都仲食

可以向船上面食煙

又陰陰嘴笑

無啦啦叫個阿伯做阿公
依啲唔係十幾歲先做嘅仲幾時會做

呢啲老母一定係林鄭咁撚難頂

細個撘都有人食

分唔到兩個

黑社會大晒

唔返香港咪囉 都冇逃犯條例

細佬未出世?

女主同個fd過大海玩啫，老母咁大陣仗丫

痰尿盅又出現

青春不要歸來

啲劇情好老土
但係睇到好想喊

以前周圍都可以食煙勁Q臭

擴大佢個世界
有hunter biden

然後個老豆同譚耀宗一樣樣

華Dee華Dee

個老母好似做親都係依類角色

而家應該即刻拉埋吳倩蓮襲警，搶犯

諗起精裝追女仔

真
17歲先會咁撚大膽同天真

係佢老母告你啫

依家佢話唔告啦喎

次次睇到個枕頭爛左都覺得好心痛

點知會唔會屌到大肚

劉華啤住劉江個吓又幾型

隻高級狗唔識望人講野？

有個咁有錢老母點會

呢家狗屋係咪掛習大大嘅相

劉江咁串

劉江好正

姓禤
估唔到會改個角色名姓禤

咁樣恐嚇報案人

講呢d戲路真係幾十年如一日

英女皇

個龍鳳枕頭呢吓好sad

而家就話埋你聽
佢識人 冇事

個老母同個隻高級狗

事頭婆

阿公

下級惡過上級

條眉小新咁

得閒過嚟加拿大探我

唔怪得山長水遠去澳門搵佢xm

仲掛住事頭婆張相

以前坐飛機都可以食

仆你個街笑撚咗

咩年代拍先得㗎

但係有強力部門

咪姐係依家既支那

仲要查到係古惑仔

阿公真心sad

本青天秘笈燒咗

又黎跑online主題曲

古惑仔同條中7畢業住獨立屋嘅女 一齊，
30年前呢啲戲都唔知害咗幾多70後去做古惑仔

真俾你係老母都驚啦

都係公數啫

食煙=型

大肚都唔驚啦咁有錢

做就啲細 ge
大 ge 出黎領功 je

講呢啲查案查得咁落力

MK先食女最多，今日唔知仲係咪

係 真係橋唔怕舊 最緊要受

你指落左去？
有錢人心態應該面子行先

而家都係嫁
邊有人管到班細既

隔住個mon 都聞到陣煙味

覺得有個新演員有啲似當年既吳倩蓮

趕得切返黎睇尾

係
你見連登大把女放條仔上嚟就知咩事

老實講 個老母咁樣 條仔正正常常都會搞到咁大件事
除非係有錢仔

Welcome back

好pure好true

俾著呢家果d狗同鄉黑搭下搏頭就等收工

三叔，我失戀呀

好似都好多平時睇開viu既去左睇港台中文金曲

條後巷又幾靚

who

填海華 正

歡迎

never too late

以前香港d路好闊落

支那劇咁乜都要政治正確先好咩

收嗲啦你

隔住個mon都聞到陣煙味

如果我覺得梁雍婷似你會唔會覺得我盲

不要再說了

警黑合作

個畫面有啲矇矓

大佬：好野 有傻仔幫我頂

係咪唔食煙唔roll機

我係覺得滿島光有啲似吳倩蓮

啱啱呢個大頭好撚型棍

冇鎖車㗎咩

個司機同華dee 個大佬咁似樣

諗落又好似係

但係今晚我一定要見佢

Google完有啲似

呢啲女真係冇得頂

牛仔褸出動

達叔就黎上位

唔會 我都幾鐘意佢

真係好似

準備

真
咁撚天真

BTW你個名

跟一世 講義氣
害死幾多當年既o靚仔

太保

CLS華Dee

咁weak咪撚學人做大佬啦

型撚到

個角色仲姑且係皇家警察
但依家現實...蝗衛兵黎架

搞到咁大吳孟達咪仲俾人搞多兩錢重

又林依晨又冷凍人

好sad

時光飛逝，原來已經52歲

好撚sad

加埋呢啲戲

CLS屋企多咗個賓賓

想像緊如果演陳浩南既唔係伊健

講義氣嘅黑社會都已經絕咗種

拜登做新坐館就係咁

仲有梁雍婷同滿島光

睇睇下 吳倩蓮有啲啲似譚小環

老母巴準備好拍雪櫃AV

唔會 完全唔岩feel

又煲湯

原來當年劉華有同佢求過婚

又嚟

一個唔覺意食到有錢女

四重奏造型先似

呢啲乖乖女角色咁鐘意幫人做賓妹

華Dee件牛仔褸款呢家周街都仲有人著

但佢好似好耐冇野拍咁
對上淨係見到星星的孩子
佢+黃定謙

如果用今日嘅標準，華dee都住得算大

但牛佬漫畫原型係佢

乖乖女嘛

你好似離譜少少

jm9呀

可能特登租直升機

填海華真係唔撚抵幫

我屌你老母呀填海華
蝦禾地蓮b

傳o者，佢老婆應該耐好多

一啲都唔似喎

個雪櫃

想趕佢走

黑社會同間屋乾唔乾淨有冇關係

一個人拎起雪櫃

好女仔

劉德華-陳浩南
張學友-太子
郭富城-郭城
黎明-阿郎

佢用華dee做原型 但畫完個人係得e面先curry到

都係 好似之後有戲 等緊再見UFO上返電影院
@blacklight 有無mon post

唔駛估，100%租直升機

你講起又...真係有少少

屌你不如話似葉劉

你哋聽啲聲有冇拆？

誇張咗啲

個燈係日本建築公司前田

愛你無悔

個嘴好似

點解劉華把聲咁怪

唔係話一開始都係搵填海 但佢唔做

撚雀

ekin 係咩漫畫人物都carry到
華英雄
聶風
許樂

蓮姑咁樣走左

過多幾年認左呀哥撈唔掂
返左大陸改名蕭瑤瑤

同佢呀哥做老千 見到賭神死埋

咁撚樣

呢啲談判好好笑

配音㗎

自你老母！

自你老母

以為自己聽錯

個阿成衝出黎柒

黃光亮拍黑社會野真係好有feel

母愛氾濫
同埋以前啲戲都幾鐘意寫到啲女仔為左啲仔
放低晒身段自尊咁 好推崇呢啲諗法

呢啲價值觀呢幾十年都變左好多

配音

CLS石油氣罐

咁樣唔死都唔得啦

未拍過拖 以為咁樣個男人就會對佢死心塌地

好似係話 返鄉下撚雀

咁都唔死

華dee 碌落樓梯伸左大佬一腳

達叔咁好技術

原來果陣就有燉奶佬

cls

舊香港癲撚到

太保飄移

害死唔少當年少男少女
而家呢啲女少到近乎絕種

天都未光去講數

顏色運用得好好

周街劈友

估唔到Viu又唔cut

大佬瓜撚咗

監獄風雲

聽日77台有

(22)

大佬

岩岩追出去

呀婆仲笑緊

食 屎 狗

其實以前香港景同呢家最明顯分別係d招牌

周街斬友咁狼死

以前都係咁

唔會睇77台
唔知Netflix落左未 未既我上去睇好過

好好睇

咁都1走得甩

撚雀 以前啲人真係咁講
意識唔算不良呱

幾十年前就係咁

Cut定唔cut有咩準則

返鄉下養狗撚雀

填海華冇果種漫畫人嘅feel
陳浩南畫完出黎就係第二個個體
就算搵佢做都未必有咁嘅feel

依家係完全調返轉
就算唔係有錢仔溝窮家女
都係mk變老千，有錢女變公屋女，好似万刀甲同牙寶咁

自我審查

有，1、2集都有

又唔係
仲有好多支那學生妹都好buy呢啲諗法
佢地覺得要為條仔死

Cut左大佬閂門

頭先間茶餐廳有條樓梯，唔係太多，今日會唔會仲喺度？

唔您係呀你地，未聽過撚手小菜？

撚雀 係一向講開嘅！不過而家啲on9 走去投訴幾嘢
可能以後冇得聽

你做咩撚化我

放心而家開始會愈嚟愈多當街劈友

所以而家五六十歲既阿叔咁鐘意認屎認屁
啲姨姨又多一事不如少一事 咩都由個老公話事 喺屋企密密做咁

撚手小菜cctvb都唔cut啦
以前睇仲問老母點解唔cut粗口

其實唔係呢套戲老套，而係後嚟啲電影抄晒佢啲橋段， 搞到啲橋段老套哂

因為仲細唔識呀ma 咪同宜家啲仔無限量咁付出
以為會溝到女一樣

唔係有咩

L音同N音係唔同架

而家有時都會講啦
以前讀書果陣叫個同學做撚雀

其實有陳浩南1.0同2.0 (轉咗編劇)
一個係霸氣梟雄
一個係廢柴

聽過 但你知班投訴撚幾撚得閒㗎啦
露骨少少又投訴

警閘望住華dee果幕對望

因為我前幾個月先睇完黎
但Netflix野成日落 我唔敢肯定佢

老豆一邊睇一邊話以前真係咁
日光日白就斬友

執咗好耐lu好似，AA,好似係上海菜館嚟，喺弼街

應該仲有，但唔多
中環有間越南野都係呢類建築
不過執左了 又貴又難食

係呀
所以有能力溝啲支那妹
都可以上演多場天若有情

但係有啱啱成身血響地下震果幕

以前係成日都係咁

第一個做就叫叻，之後做就係抄

以前都係黑吃黑
呢家係周街斬市民

撚有其他意思 唔係JJ咁用咪唔係
但你知依家D人幾痴線嫁啦

要死了

啟德

啟德靚到

啟德機場

啱啱和合石有一單

流鼻血啦

間房咁多自拍相

中國冰室呀嘛 杜sir好鍾意

有無人流鼻血好似填海華咁型

中完石油氣罐 捱咁多個鐘都未休克

流腦漿啦

大西北成日都有架啦

Sweet home果班蛋散

就嚟出經典場口了

好撚型 華dee

ptu 係咪都係呢間

以前係晚晚劈友，屋邨球場

未曾後悔

差唔多瓜老襯了

佢似係腦出血